---
title: Conlcusie periode 1
date: 2017-10-26
---

### Conclusie periode 1

Het was even wennen allemaal, weer naar school gaan na ruim een halfjaar en dit gold ook voor de rest van de groep. We zijn best lang vrij geweest dus het was wel lastig om onszelf te motiveren. Verder denk ik dat we dit goed hebben gedaan alleen had dit zeker beter gekund. We deden veel op het laatste moment nog afmaken of helemaal maken. Dit veroorzaakte wat spanningen in het team omdat de 1 deed wel z’n best en de ander iets minder.  

Ik denk dat ik de volgende periode ga laten zien dat ik het echt leuk vindt allemaal, en harder mijn best ga doen om mij en ook de anderen te motiveren. Ik denk dat onze prestaties aan het eind van een periode dan alleen maar beter kunnen worden.
